［必睇］發夢夢見 對付黑警之方法- 借花敬佛

呢啲鐘數，又係發夢既時間

夢境裡面，好多狗做野都唔帶証，又冇狗既編號，法律又唔能夠對付佢地，的確好灰心

但係，我地唔輸得！

細佬係夢裡面諗到個一石二鳥之計，唔知得唔得，大家可以一齊諗下

既然啲狗唔帶証，又冇number，我地真係吹佢唔脹！咁既然對付唔到佢地，惟有融入佢地

夢境入面，下次遊行/平時個陣遇著啲廢老藍絲忠義撚，唔好同佢地嘈，call 著住polite 背心既呀Sir幫手，等啲polite 呀Sir去喝走班廢老！平時都得架，呀Sir 做野又唔洗委任証既，又冇number，大條道理話唔洗出示，大家都慣左，就算你拎狗捧打鳩啲廢老，佢地都分唔到

仲有，平時都可以咁做，等多啲市民大眾知道呀Sir係點執法。比多啲人知先得架嘛

玩法重點：真真假假，虛則實之，實則虛之

以子之矛，攻子之盾

大家記得叫自己呀Sir 好啦，唔好冒警呀附近既人記得叫呀Sir 呀

等我地既呀Sir 去對付返佢地既支持者，同時又可以比多啲人知唔洗帶証既狗係點做野既

大家參詳下點玩啦

如果拋狗糧比佢地會有咩效果？係咪可以令佢加速失控？

之前討論過喇
好大機會照拉你冒警